ONEPIECE 海賊王 ワンピース902情報 蛋糕島篇完結

簡易
サニー号は安全圏に脱出
ペドロの死を聞き黄昏るサンジ
いまだ抵抗を続けるジンベエ
プリンはサンジとの別れ際にキスをしていたがその記憶をサンジから抜き取り一人泣く
ジェルマ撤退
ジンベエたちの前に完全復活したマムが来る
マム「ライフオアデッド」
ルフィたちは船上にてサンジの飯を食う
WHI編完結、次号新シリーズ記念表紙

講佢地整蛋糕唔知有咩意義， ＯＮ９到暈

又拖一話

21,22合刊

甚平繼續抵抗，傑爾馬撤退，甚平等人面前完全復活的大媽
大媽：LIFE OR DEAD
而路飛等人在桑尼號上吃著山治做的飯菜。
蛋糕島篇完結，下週新章開始。

完全估唔到
以為一定隊冧大媽先走
而家搞一輪又全身而退都滿意個結局
(要是卓洛在陣，大媽死硬 )

咁好死放過佢地

大媽既背景到最後都冇揭盅？

垃圾結尾
完全爛撚哂

山治年(我知係前年)係蛋糕島做左啲咩？呢一篇有咩發生過？

甚平做海賊王仲好

甚平快d死

蛋糕島做蛋糕揭山治童年

路飛走甩左

打毒氣老個陣又話乜撚野唔會再逃走

到底呢篇有咩用？
講山治整蛋糕好叻？

成年做過咩 究竟我睇左d咩啊

山治識整蛋糕之謎
屌你啦，睇整蛋糕我唔好睇美食的俘虜？

大媽篇除咗講見聞式有幾勁
仲有咩作用?
屌你老母食個蛋糕都食撚咗一年

咁撚垃圾都有 ？

見到都覺得路飛仆街

唔留大媽條命點拖多百幾話

太陽團要滅

仲要修女單野冇晒下文

咁反而幾好睇

一將功成萬骨枯，路飛爭在未貼上 fb 話食清淡d

屌你山治唔係唔幫66下話

咁撚樣都滿意
想知死忠要點樣先會唔滿意

主要係上左船偷左幾舊石既文本

就係因為結婚茶會同班黑幫叛亂

先做就到個咁好既機會

再解釋點解逃脫到

經過今次再有人想得到就更難

最終目的係收集晒先可以去到目的地

唔通好唔合理咁完爆大媽就好睇？

如果半團人打得贏四皇 呢套海賊王就真係零分重作
路飛走都好正常 本來個任務就係搶返山治攞歷史正文
整蛋糕 打卡二 撞到甚平 破壞結婚現場 本來都係支線任
主線梗係拉齊人去左打凱多先

卓洛漫畫頭第一次挑戰鷹眼夠話以後唔會再輸
打黃猿個時味又係走 都唔知屌乜
如果呢度打殘埋個big mom
你地預測個發展會係點
成班屌唔合理
咁點樣先合理
打殘big mom 俾世界政府招攬入去做政協好無

路飛：見聞覺醒
娜美：雷雲
骨仔：托本
三治：整蛋糕
連登仔：甚平冇上船

大家都贏

咁你拖咁長做乜野呀

山治成功破處 有女錫
成就達成

agger 最憎正義撚

人妖島錫唔飽咩？

唔拖點賺錢 不如你試下成個大媽篇黎重睇
會唔會流暢好多 佢畫左兩年你等得心急又停刊味覺得拖

識玩一定留人妖島食女 磨鬚根

我都覺得敗筆係呢度
其他幾方面劇情無問題
但吹到個蛋糕咁大，大媽又鍾意食
應該話佢食完個蛋糕後淘醉係美味中接近昏迷狀態，無法繼續狙擊路飛佢地
剩返d 仔女唯有硬住頭皮自己追路飛
之後接返依加劇情太陽海賊團幫手殿後

咁樣整體劇情不變，但山治至少叫做到野

點解要山治有表現 佢有女錫已經做左大贏家

蛋糕未黎嗰陣普羅米修斯已經漲到好似我碌鳩咁大
如果冇蛋糕娜美佢地連埋千陽船沉左底啦
唔係有蛋糕拉一拉走大媽一早死晒
仲有山治佢地一早都預左大媽食完蛋糕會清醒返
所以佢地同卡彭都諗住襯大媽食蛋糕嗰時走佬
但係大媽真係太多人搞到走極都走唔到
跟住咪寫66同太陽海賊團咪出黎幫手拖時間
整蛋糕點會冇用呢？

無90歲都唔好諗住睇得完OP

雖然我都覺得拖左兩年 不過一次過成篇睇個觀感就會fit哂

同埋打大媽都係打左70話倒
我唔覺去搗亂四皇地盤再全身而退有幾拖

搞左咁耐出個咁嘅結果

為拖而拖有咩意思

本身仲以為用個強糕收伏大媽同佢結盟

桑尼號終於安全逃離了。

山治聽聞佩德羅的死訊非常傷心。

而此時甚平還在拼死抵抗敵人。

布琳在與山治分別時，親吻了他。

但是把這一部記憶從他的記憶裡抹去了.

此時布琳正在獨自一人傷心落淚。

再看傑爾瑪一行已經開始撤退。

而甚平一夥此時面對的是完全復活滿狀態的大媽。

大媽：life or dead。

路飛一行人正在船上吃著山治做的飯。

蛋糕島篇完結，下期JUMP封面為海賊王新篇章紀念彩圖。

最後還有一點關於海上巴拉蒂餐廳的鏡頭。

員工說：那些傢伙是敵人，還是把他們趕出去吧。

哲夫說：沒關係，還是給他們做了飯。

山治為路飛等人端去餐盤的鏡頭和哲夫為敵人端去餐盤的鏡頭同步

蛋糕結局安排好差 其他算係咁

睇咗咁多年，真係忍唔住講句，垃撚圾
今篇除咗骨仔搞咗托本MVP，
全篇都on99。

以為山治死都要去見返親生老豆會有咩表現，點知原來係傲嬌要人黎救，而家甚平仲要搏埋條命
mvp一定係骨仔，偷左歷史本文 路飛都叫死戰之下有進步
山治？除左lum左條女，整蛋糕之外有咩表現 仲比人串慢會中彈
同卓洛比真係天同地

睇one piece就好似D手機遊戲咁
每週/月整d新野update下
咁又一年了
on9, 都唔知睇左d乜

大媽食完個cake好幸福地訓著左咪幾好lo
係都要甚平死鬥, 睇怕要等多100話先有機會入團

等睇last一話, mvp山治整d 全能力+10000% ge食物餵比路飛 (餵埋比黑鬍子, 夠晒公平)
最後ko黑鬍子海賊團
one piece get, 完

Run Please

又要跑了~

應該有兩三話 開party 先出一章

大家都忘記了

原來已兩年

蛋糕篇真係垃圾
言之無物

唉......越黎越唔知畫緊乜 睇左成10年, 不如快少少完左佢, 唔好搞到個尾咁爛好唔好......

佢仲可以畫多幾個十年出黎

娜美又多一招地圖炮，雷雲攞黎清兵一流

救一個丟底一個做乜撚野
乜撚野劇情黎

應該話救個廢既dum低個勁既係做乜野

講四皇好撚勁
重點：偷走左大媽塊石碑

全部為反而反，有無認真睇過？

老老實實
短篇黎講 可能算收得差
但係以後拉到去其他章節就好撚正

最後還有一點關於海上巴拉蒂餐廳的鏡頭。

員工說：那些傢伙是敵人，還是把他們趕出去吧。

哲夫[/orange]說：沒關係，還是給他們做了飯。

[gold]山治為路飛等人端去餐盤的鏡頭和哲夫為敵人端去餐盤的鏡頭同步

我好似明白咗啲嘢

而家路飛同索隆邊個好揪啲

山治係25仔？

柒治整個垃圾蛋糕之後賠哂甚平成團魚人

唔係好想甚平死

山治天龍人 早就知道路飛不利世界政府/20國....
如果唔係光頭海神 大媽個炮已滅左草帽團

尾田在下一盤很大的棋

其實除左拖劇情拖到仆街都還好嘅

山治點會係天龍人？
早幾十話已經講左佢係人造人
不過佢出世唔似佢兄弟咁有神力同冷血，有d奇怪

會唔會之後大媽食唔返隻味要問路飛要人

點解睇漫畫都會有睇到想棄嘅感覺
個劇情完全唔知做乜鳩
尾田而家係咪為咗令讀者估唔到而鳩作啲劇情，成編嘢一啲熱血感覺都無，我係咪仲係睇緊op

睇左咁多年剩係越舖越多伏筆
係咁舖野落伏筆但又唔用

即係始終都要去到巨人國先解呢篇

你自己都識講人妖島啦

我預計佢同hunter一樣要孫燒俾我

感動既係山治做返大媽篇既主角

根本好多係貪句說話型而加落去
轉個頭又無左回事
然後死忠又話代表路飛成長

魚人水底可呼吸
最後關頭深潛點會走唔到
對方有咩能力者可以令魚人潛唔到水？

連個黑幫都兒戲放棄暗殺機會
亂咁黎
鐘意睇既人應該邏輯麻麻

係
好多設計都係為左令人估唔到而存在
雖然第一下幾新鮮驚訝，但稍為認真諗下就無曬引

加熱海水煮熟佢地

見你講起即刻開返pad up一update先

大媽篇真係好on9 未試過睇op睇到好似果陣睇死神後期咁hea睇就算
希望和之國篇會爭返氣

大媽篇嘅鋪排其實幾差
鋪左咁耐最後都係無交代過修女佢地係咪俾大媽食左，仲諗住食完蛋糕應該會出回憶，點知乜都無
用左咁多話黎整蛋糕，結果原來整黎幫大媽補血，宜家大媽滿哂血咁，太陽海賊團真係等滅團
為左帶柒治一個人走，結果累撚死人地成團人同佩德羅，仲有心情食飯

成班盲反唔想睇山治做主角就話悶同拖

有冇細味到當中既內心戲

打完和之國再打大媽救甚平

搵契仔救世最緊要

我又唔覺契仔會夠凱多打

難聽d講

契仔心智同戰鬥力一早過左所謂船長路飛

成個故事睇落 似會同路飛和解多

你覺得佢會唔會夠卡二打 我覺得契仔2年後未柒過 所以神化左佢

同埋兩個人呢兩年過得好大分別
一個跟第一劍豪學野
一個去左上烹飪班
先覺得佢仲有好多絕招未出

好明顯係食咗喎

已經唔想知路飛走唔走到
比較想知大媽最後冇無食哂d 小朋友同修女

拖撚到 頂上對決後冇撚再睇 講東講西on99

我覺得無必要用成年講呢樣野

屌 個黑幫聽埋柒治條on9 唔去落毒都有問題啦

收皮啦你地 我話話屌足咁耐 你地呢 調轉頭屌番我 叫我唔好睇囉

由魚人島開始已經走下坡

情報都可以插足5版

改個新篇章名啦 太陽團滅團之來訪

轉頭又炒車

坦白講句觀眾對住同一個角色咁多年，無論劇情幾精彩始終都係會厭，甚至已經唔在乎路飛做唔做到海賊王，好彩係個世界觀夠豐富同紮實，其他支線角色似乎仲有吸引力過主角團，依點都唔知應該屌尾田定讚尾田好，快手到和之國比我見返藤虎同不死鳥，仲有凱多頭馬同和之國將軍，希望尾田唔好再死攬住路飛，比其他角色發揮下。

期待左娜美好耐，每一篇都有講佢枝棒升但每次都show好少野出黎

都係果句，從呢兩集的篇章結尾，已經好明顯表達冇必要畫30集嘅逃跑，唔好再問點為之合理，點先算唔拖。
成段逃跑冇30話的內容量，亦冇畫30集嚟鋪排往後劇情嘅必要，仲要唔好睇。
簡單嚟講就是好多野做完，冇回報，例如個蛋糕。

標題《落幕》
JUMP封面上是所有連載作品的主角穿著其他作品的服裝，比方說路飛就穿著我們的英雄學院裡綠谷出久的服裝。
本話ONE PIECE開篇，山治回想起了他與佩德羅的初次相遇，當時佩德羅請求山治救救他的同胞（當時貓掌櫃和犬嵐公爵都被綁在十字架上等等）。
在短暫的回憶之後，山治眺望著地平線，因佩德羅之死而黯然神傷。
加洛特過來了，試圖逗山治開心，還拍了拍他的頭，然而最後加洛特卻情緒崩潰，哭了起來，反倒輪到山治逗她開心。
草帽團擺脫追兵之後，喬巴為路飛治療傷口。
畫面轉到布琳，她還在小巷裡，回想著過去幾天發生的事情。
然後畫面上出現了接吻的場景，尾田以電影膠卷的形式來表現。
布琳取下山治口中的香煙，抱住了他並且吻了他（雖然沒有明確畫出來，但顯然是接吻了）。
就在山治神魂顛倒眼睛變成心形的時候，布琳從他的腦海中剪掉了這段記憶，然後含淚離去。
然後畫面回到現在時，布琳拿著從山治腦海中取走的那段記憶，嚎啕大哭，
在可可亞島上，傑爾瑪66下達了撤退的命令。
然後畫面轉到鏡世界，有人從卡塔庫栗臉上拿掉了帽子，卡塔庫栗醒了，原來拿掉帽子的人是布蕾。
卡塔庫栗看到布蕾的臉感到有些不自在，但布蕾似乎並不在意。
畫面上出現了他們倆童年的回憶，先是卡塔庫栗在佩羅斯佩羅、歐文和大福身邊饕餮般大吃大喝的模樣。
然後，畫面一轉，有人割傷了布蕾的臉，在她臉上留下了傷疤，卡塔庫栗大怒，幹掉了傷害妹妹的人，自那之後，他就用圍巾把臉蒙了起來。
畫面回到現在時，布蕾為卡塔庫栗療傷，等待其他家族成員趕來。

大媽抵達了可可亞島，所有人都非常高興。傑爾瑪還沒有逃離出去。
在甚平、阿拉丁、伽治、伊治、尼治和蕾玖等人面前…大媽問“LIVE OR DEATH”…
過了一段時間鏡頭來到桑尼號這邊。路飛、喬巴、布魯克和加洛特都非常愉悅地在等著山治的食物。
同一時間在巴拉蒂餐廳，一些海賊在不耐煩地等著哲夫的食物，而其他廚師卻並不想給他們食物。
桑尼號上所有人都坐在桌子旁等待著山治的食物。
在最後一頁是個十分美好的鏡頭，山治和哲夫同時端上了菜餚！

大媽唔失控既話，100%理智既話路飛肯定團滅，所以大媽必須失控。
大媽失控，就必須再有方法令佢復原

由根本嚟講大媽思食症呢個設定根本就係ON9

大媽食到個蛋糕回憶咁開心

以為佢會意識到自己食左修女落吐

點知什麼都不是

係，根本就浪費時間...
如果成個逃跑由30集縮短到只有十幾集，
SKIP晒整蛋糕劇情，減少逃跑篇幅，卡彭來來回回等等...無謂嘅劇情，冇人會屌任何野囉，
係作者又要講山治乜鳩妙計，又蛋糕又盛，最後乜柒意思都冇，
完全浪費頁數，咁唔係叫拖叫乜柒？

可能打打下凱多 大媽出黎執雞

偷走左大媽塊石碑，等於要走足30集？

如果大媽唔回想下修女
咁即係佢仍然尊敬修女，好嬲路飛佢地打爆修女張相
你一係就唔好比佢醒
佢清醒返就應該要發左癲咁追殺路飛，不惜一切係咁出大絕先合理
仲點會係甚平攔得住佢
事實係睇到佢成個蛋糕篇幾無撚用
無謀略無領導能力一味得個食食食
講到點大奸大惡，一個人都殺唔到之餘仲比人偷走文本、偷走條靚

有啲咁既角色話係四皇真失敗

有得睇路飛打卡塔庫栗就夠喇 雖然唔知點解會贏

為咗令人估唔到就作一個鳩嘅劇情，作到咁鳩，係人都估唔到啦

果汁女有乜撚野用

所以佢做到四皇完全係因為個能力 ,

同佢某部分所謂家人都係因為驚左佢先服從

四皇之中佢真係最垃圾

仲話想搶大粒野既靈魂

痴孖根

再講如果回憶意識到自己食左佢

就會怪自己咁多年黎既野 ,
係呢一刻一定爆出黎 ,個島沉淪

佢一直有呢個咁餵食既食慾完全係因為當年食左修女搞PARTY既食物(好似係,唔係好記得)
如果知道自己食左修女落肚就唔會再暴食

可能就係因為仲有後著 ,所以唔會咁快講呢件事

入左四皇主基地
如果咁易走到
點叫四皇

咩用30集就等於表達到好難走？
十幾集都做到同樣嘅效果啦，好心你地就咪柒兜啦，講得出30集有咩劇情先嚟幫尾田兜啦。

算啦
30集想有咩劇情？已經打贏咗大媽三將星其二，唔通咁快越級打敗大媽
同埋十幾集同樣效果，咪搞笑
咁樣你班人一樣會話打個四皇用咁少話數節奏太快

Sorry 自
吊原來逃走用左30話
一直追開都唔覺

搵日一次過睇30話逃走，感受下你地所講

路飛配撚做海賊王！？甚平打生打死你開Party笑哈哈，完啦好嗎

標題劇透

屌你都唔撚答到個main point

個問題係 點撚解要用咁多集講山治好似有妙計咁
到最後整完個蛋糕嗰話 以為大媽食完會有啲令人意想不到既事情發生 例如交代下修女 點解會無啦啦有呢個果實能力之類 但最後食完同冇食一樣 乜柒都交代唔到 乜柒鋪排都冇 重要heal返大媽 好地地由佢滅國先合乎邏輯 山治成篇明明應該好大機會做主要角色 到頭來quali 又show唔到 敵人又打唔走 重要幫大媽補血 真係痴撚線

30話等於3本單行本，
你試諗下屋企書架如果有三本書係講一隊人逃跑，你就理解有幾咁哂位。

話說我一年前睇依條片果陣真係信過

仲要睇條肥婆唱歌跳舞
佢爽完仲回好hp全力追殺
呢個劇情根本就無撚腦

咁尾田想話俾我地理想終歸係理想
現實往往係殘酷
加上山治造呢個蛋糕時一直無諗過害大媽同用件蛋糕解決問題，只係想堅守作為廚師嘅理念：無論任何人都會幫他/她煮野食食

山治整蛋糕餵大媽殺甚平
練完兩年都廢過傑爾馬66 好多
做乜撚野? 兩年前仲勁?

大媽篇嘥左3年時間畫 到頭來得個吉好似無睇過

神作變垃圾嘅首選

甚平好撚慘